立即再登報紙表名立場

我個人應為，現時應該向國際再表明立場，講下身不由為，講下我地嘅心情，講下我地想國際幫香港d咩

口號

Help, we need you.